2019年，仲有冇人有聽Stephy嘅歌？

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
近排聽返Stephy嘅歌 好多回憶返哂嚟

愛情大導演葉念琛（👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😭😭😭😭）執導嘅電影主題曲，膾炙人口嘅合唱歌《十分愛》《七年》《我的最愛》都係唱K必唱嘅經典

mk小小嘅情歌有《藍鞋子》《不要離我太遠》《他不准我哭》；而一d普通嘅情歌又有《再見不是朋友》《日久生情》《分手的禮貌》

另外，亦有一d玩中國風或者唔港式嘅歌︰《七夕》《童謠》《京都之雪》

輕鬆d風格又有《青山散步》

Stephy巔峰時期一定係2007年，不但有《電燈膽》，亦都有連小學生都識唱嘅跑Online主題曲《Fantasy Tale》。但巔峰之時亦都係佢跌落谷底嘅時候，自從走音之後歌唱事業就走下波

見到Stephy依家終於唔止係拍葉大導嘅戲，唔洗再做呀寶，戲路多咗，拍《空手道》《藍天白雲》。

Stephy唱歌走音唔穩係不爭嘅事實，睇返2018年佢d live都只係比以前好d，無咁震，但都好想佢出返d廣東歌。Stephy幾時出返歌

憑著極速的腳步 懷內蜜意也找到 全部事蹟都記住

識聽一定係聽我未願意日久生情再見不是朋友

以前一路玩online game一路聽
隻隻入曬腦

他不准我哭

不要離我太遠

不速之約

細個好鐘意聽被遺棄的公主 開頭d音樂好正

陪著我走 日9生情真係百聽不厭

聽開 你好嗎

應承大家 幾時?

藍鞋子 電燈膽
中學成日loop以家都係

跑online

魔力寶貝

只可以講句05至10年真係令人懷念

親朋勿友都好正
原來係高皓正作曲

當年嘅Stephy又true又pure, 成為唔知幾多少男心中嘅女神
而Dating Stephy隻碟真係好撚正
不過一到那年勁歌金曲, 首走音版電燈膽真係嚇怕好多人

Stephy真係好靚
有種隔離班女神嘅感覺

我未願意

戒心

十分愛 (運動場跑步果幕)
我的最愛馬尾look
真係好清純

文員仔挑選哪位

京都之雪 命運之鑰 初見 海風 心甜 不要離我太遠 我未願意

利申 入過欣賞會一年

一眨眼都好好
記得903嗰陣都好落力plug海風

會唔會再開演唱會
佢d k歌真係我中小學回憶
雖然唱live係差 但把聲好甜

想出下碟

黑白照、再見不是朋友、fantasy tale、藍鞋子、合唱mk歌

識聽一定聽so sweet

不要離我太遠個期嘅佢好正

假使不能公開妒忌

由細聽到大

你好嗎、冷靜、不速之約

Stephy d歌嘅副歌全部都好易上腦

我相信是世間說共你都應該登對

藍鞋子挑選那位 是記憶當晚接近零晨時穿起

我不信愛人離開竟可變密友

能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

我們分開 怎麼始終行不開

早知不應試愛

本寫真仲keep住

等妳約會我

藍鞋子 黑白照 曇花不現 看透 不速之約 好多好多

話別

coloring stephy

呢首愈聽愈寂寥

但這天 失敗是誰
在訴苦 無力面對
盼我忘掉過去 原諒你
昨日犯過罪
而明知傷過後女人
永沒法放下是戒心
恨這陰影太暗
暗到像靈魂
纏在我附近
如何擔保以後你
永沒類似 的故事發生
就算拖緊的手也在震

浪漫太少 沒緊要
明明誓約令我這心不再動搖
還把我治療 原來沒有愛的需要

偏愛都係其中一首會loop嘅歌
星與月何時何地變幻化 不變真的愛他
轉瞬之間 不斷掙扎 常怨被枉糟蹋

日久生情 童謠
仲有我不信愛人離開竟可變密友

雙黃線最新單曲

回錯post 自隊一打

好鍾意七夕

受了傷 傷口死 不肯結疤

淚隔幾光年 柔腸似餓狼

Let it flow竟然冇人提

日久生情好聽 好似仲係佢自己填詞

2頁冇人講黑白照